[便秘撚]痾屎唔出賴咩好

通櫃

薏米水 大蕉 秋葵 益力多 啤酒

屌你食飯後燈 咁屙唔出屎好正常

睇中醫啦去..平時有無做運動?

飲下油 有時係油分太少
我飲亞麻籽油 好易痾

夜晚個餐前一個鐘食兩個火龍果
包你痾到

地門西梅汁

乳酪呢？

綠豆

運動少，放工都攰到乜咁 多唔多中醫煲埋藥，屋企知我睇實當我有絕症咁問到天荒地老

苦瓜都開始食下，但係豆我真係頂唔順d口感，一食就嘔

長期飲?

凍奶茶

我google見好春大支，其實有冇細支裝???

你個食療法run左幾耐啊？以我經驗，要兩三星期起先開始正常返 唔洗急

利申，試過最差差唔多一/兩星期無法自然排出 持續左半個月多d，食療法見效後日日相近時間就順暢排出 形態理想

我果時除左食水果菜飲果汁仲會狂飲奶，覺得奶最刺激腸胃，飲得夠多既會直頭整到肚痛 無得唔出貨 果次係自從一日肚痛後，就日日正常返

唔想肚痛想健康d既就日日食下全麥包，最好每日一杯五青汁（上網睇材料），講緊自己用機榨，完全唔隔渣，最重要要食既係d渣，纖維係曬果度 而家如果一兩日無貨或者得粒粒硬既就飲杯五青汁，之後就會有返完美作品

西蘭花都非常唔錯

去睇中醫 我諗係脾胃問題
我前幾日先去睇完 食左3日藥好番啲 唔好飲凍野
之前都成日3,4日先有得去一次 如果唔係熱氣一般都係脾胃冇力

多做運動 如果情況持續快啲睇醫生 驚你中屎毒

宜家好多都係藥材粉沖熱水飲..好方便..運動都要做下得閒..幫助條腸

我通常都係三四日姐 ，我見有人講成兩星期 究竟食幾十餐飯去哂邊

兩星期 幾十餐飯去左邊

奶我一星期兩三盒啦，都係ok seven早餐個d

無 基本上係天然瀉藥嚟
飲一杯等一粒鐘睇下點 唔得就飲多杯
記得飲完唔好出街

人既體質問題
唔係好食菜既表示差唔多日日有屎屙

大腸癌可以係其中一個成因 建議快啲做大腸鏡 大腸癌係香港殺人王頭三位 小心身體

賴屎

去濕毒 包你即屙

認真

可以試下每日早上一杯燕麥
如果覺得難食可以加多d水一下倒哂落口飲哂佢

利申 成世人冇食過菜 以前極端便秘 而家每日都有大開勁舒暢
不過記得一定要早上食先有效

成枝飲曬佢，包你痾到後悔 我第一次試呢個方法，痾左6，7次,後期痾埋水

飲杯咖啡囉

西梅汁
不過唔好飲太多
我驚痾死你

另外朝頭早可以試下食麥皮
不過唔好用牛奶沖
用維他奶沖 麥精效果尤好

我見得大支裝

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和女友談到2日無柯屎...她叫我食多d蕉..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那仆街自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

直接買啦
你飲完之後果24個鐘可以唔洗出街

我唔係為通一次wo 唔通個個星期玩一次?定可以每幾日飲一杯

勁恐怖，果時仲要去緊長旅行餐餐食好飽但好耐先得果少少貨 搞到去玩都去得唔爽，搞掂左就好開心，正常返後一次過排出黎

473ml都成25蚊，試下咩效果，ok就一星期飲支睇下點

定分兩次飲好d

你呢d便秘惡性循環黎，硬果d乾到唔出黎，後面本身正常排緊隊果d係度被腸狂吸水到門口又變乾屎，之後又出唔到黎阻住後面，試下通一次先囉

我fd果時買佢話原來濃縮飲品黎，溝水開黎飲，唔知你呢支係咪啦

邊度搵到細支?仲以為得大支

我柯血已經柯到習以為常
無計 放工懶唔做運動

濃縮仲咁大支玩人咩

食一粒加飲兩大杯水 試下得唔得
唔得去睇醫生啦

要爽手,甘油泵
又爽又快,小心試完返唔到轉頭

唔想插野入屎眼開發新性癖
就食D高油份堅果,例如腰果
食3碗以上

都唔夠,就買支西梅汁,一野爆哂成支佢

仲係唔得,檸檬汁撞奶,1L奶對1個檸檬,爆左佢

大支的上面，16安士$24.9

32安士$50

Btw已飲，希望痾屎覆

就係怕遲早痾到外痔，出血加痛就仆街，我三十歲未夠呀

屌你我都係廿頭

根本你開左個頭 就好易返發
就算你狂食菜又好 食個飯後果都好
你一早起身返工坐到收工 如果唔選擇做運動
好易又柯返血

我28, 第一次出血4月.........

如果知道血係因為粒痔瘡唔係內出血既，有乜好怕 再睇醫生拎藥膏果d咪得

而家10個有8個都有，只係無講姐，you are not alone

識fd有外痔 但無血無痛無癢

我二月開始出血 斷斷續續 有時日日都有血 有時好返一個星期又有返 柯屎痛出血試過 唔痛又試過 滴血試過 咩都試過 我日日有屎柯都係咁 唔關便唔便秘事
改善生活習慣應該會更好
利申我睇醫生指探過 無腹痛 體重無輕過 照常日日大食 都幾肯定係痔

有無塞過藥紓緩下，咁密都幾誇下

塞過兩日 血量係少左 之後都無再塞了
每次睇醫生都會順便問醫生拎盒藥
但係都無用過黎塞屎忽

食穀類早餐
越似兔仔糧果D越有效

我fd塞藥係跟醫生講塞足一星期
之後打後幾個月都無血

生活習慣無改變過 ？
如果係既話 咁我都要開始塞了

無 佢本身都唔係特別唔利便既生活習慣都唔知點解會有
佢都會返發但都講緊好似係半年後既事

4月第一次出血睇,佢話9成係內痔,有睇我菊花,佢話除非連續出血一星期以上,否則係CANCER機會好低

最撚煩係少少急，如果夾硬谷可能出到，但夾硬谷就令痔瘡惡化，唔谷便秘又會痔瘡惡化

Btw,支purple juice只係令我由唔急變少急，而家坐左五分鍾又唔想夾硬谷

成支隊

見到都就賴

見坐左陣無就好出黎啦，粒野越坐越出

正解

巴打飯後食水果冇用
最好晚飯前一個鐘食

屌...臨訓都係小腸有反應大腸冇反應 維持少少急又唔係好急呢種on9狀態

最撚嬲係不嬲都唔係食少菜，又有生果又有飲水，屌你老母痾屎都咁撚難

抽15分鐘係屋企扭下條腰都好吖，郁都唔郁痾鬼到咩

仲有邊有人食橙同蘋果通便 唔係唔得，難啲囉

夜晚臨瞓前飲杯蜂蜜牛奶，瞓醒就有得痾
利申：飲左兩日，今日24小時內痾左3次，痾到由固體變液體。

去睇醫生佢會開隻纖維唔知乜比你 幫助排便

買個麒麟果試下未 雖然貴 但幾有效 又好味

要長期睇?

而家真係d屎唔硬都塞到變硬，一痾就出血